點解熊貓要改疊字名

頭先睇左啲熊貓新聞就算係外國出世既熊貓都係改疊字名
點解唔叫志偉 嘉欣

國強同玉鳳已經嚟到海洋公園喇

陳寶珊

國強已經爬到玉鳳身上啦

可愛之餘易啲記掛 隻熊貓叫anastasia咁樣 好難有人記得喎

國強又被人強逼同玉鳳交配

熊貓界公廁